有冇人日日都要OT到仆街，但人工就低撚到咩咁

好辛苦

番咩工？

我女朋友 點先幫到佢

做緊19contractor 日日o到咩咁

有得揀就轉工lo

你有能力洗乜做呢d工, 除非你犯賤

Big 4 dog都未出聲

音響公司長工
一個月200個鐘ot
人工唔過萬5

19公仔佬 14k ot 到暈

收part time價錢 workload 同full time一樣

廣告撚 表示係呀

逼科？